欠債還錢call龍哥65037986

呢個排版我唔係好明

可唔可以搵ching們簡單解釋下三張圖係咩意思

對奶幾廷下

比我執一劑代佢還吖

同放問卷要附上J圖一樣道理

邊個先係龍哥,邊個先係J圖?

call我龍哥 (露奶)
霸氣外露

保坂えり

正

條女咩事